msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-03-04 15:42+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. placeholder {0}: Math.floor(dt/60/60)
#: src/components/ModifiedTime/index.tsx:18
msgid "{0, plural, one {# hour ago} other {# hours ago}}"
msgstr "{0, plural, one {#小时前} other {#小时前}}"

#. placeholder {0}: Math.floor(dt/60)
#: src/components/ModifiedTime/index.tsx:17
msgid "{0, plural, one {# minute ago} other {# minutes ago}}"
msgstr "{0, plural, one {#分钟前} other {#分钟前}}"

#: src/components/ModifiedTime/index.tsx:18
#~ msgid "{0} hours ago"
#~ msgstr "{0}小时前"

#: src/components/ModifiedTime/index.tsx:17
#~ msgid "{0} minutes ago"
#~ msgstr "{0}分钟前"

#: src/components/RunTime/index.tsx:13
msgid "{second} sec"
msgstr "{second} 秒"

#: src/components/RunTime/index.tsx:13
msgid "{second} secs"
msgstr "{second} 秒"

#: src/App.tsx:40
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/App.tsx:81
msgid "Browse Logs"
msgstr "浏览游戏日志"

#: src/pages/LogBrowserPage/monaco.config.tsx:160
msgid "Copy Error Messages"
msgstr "复制错误信息"

#: src/components/LogList/index.tsx:88
msgid "Could not find the log file?"
msgstr "找不到日志文件?"

#: src/components/LogList/index.tsx:75
msgid "ERROR: {dirError}"
msgstr "出错了: {dirError}"

#: src/components/SidePanel/index.tsx:66
msgid "File operation..."
msgstr "文件操作..."

#: src/components/SidePanel/index.tsx:58
msgid "Game info"
msgstr "游戏信息"

#: src/components/SidePanel/index.tsx:45
msgid "Go to..."
msgstr "跳转至..."

#: src/pages/LogBrowserPage/monaco.config.tsx:69
msgid "In Game"
msgstr "游戏本体"

#: src/pages/LogBrowserPage/monaco.config.tsx:70
msgid "In Mod"
msgstr "模组"

#: src/components/ModifiedTime/index.tsx:16
msgid "just now"
msgstr "刚刚"

#: src/App.tsx:34
msgid "Log Reader"
msgstr "日志阅读器"

#: src/components/SidePanel/index.tsx:62
msgid "Mod list"
msgstr "模组列表"

#: src/components/SidePanel/index.tsx:54
msgid "Next error info"
msgstr "下一个错误信息"

#: src/components/SidePanel/index.tsx:56
msgid "Next game instance"
msgstr "下一个游戏实例"

#: src/components/SidePanel/index.tsx:142
msgid "No mod found"
msgstr "没有找到模组"

#: src/components/SidePanel/index.tsx:53
msgid "Prev error info"
msgstr "上一个错误信息"

#: src/components/SidePanel/index.tsx:55
msgid "Prev game instance"
msgstr "上一个游戏实例"

#: src/components/SidePanel/index.tsx:43
msgid "QUICK COMMANDS"
msgstr "快捷操作台"

#: src/components/SidePanel/index.tsx:67
msgid "Reveal in folder"
msgstr "在文件夹中显示"

#: src/components/LogList/index.tsx:158
msgid "Run for"
msgstr "运行时间:"

#: src/components/SidePanel/index.tsx:68
msgid "Save as"
msgstr "另存为"

#: src/App.tsx:37
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/SidePanel/index.tsx:57
msgid "Show info..."
msgstr "显示信息..."

#: src/pages/LogBrowserPage/monaco.config.tsx:196
msgid "Successfully copied error messages to clipboard."
msgstr "已将错误信息复制到剪贴板。"

#: src/components/SidePanel/index.tsx:51
msgid "This log contains error messages, click the button below to view."
msgstr "这个日志文件包含错误信息, 点击下方按钮快速跳转。"

#: src/components/ModifiedTime/index.tsx:19
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"
